小豬食女 有咩明星好正氣唔食女

jj又食開女

Gay咪唔食女
邊有咁多吳尊有名有利啲女又撲埋嚟

金城武？

party with TL

比你都食啦如果你做到佢
隨時食得仲撚癲過佢

吳尊

方大同囉

蕭敬騰

梁朝偉

比比鳥

邊有人唔食女咁silly架
所以答案就係李斯

吳彥祖，上兩個星期話自己條JJ好耐無用過